# Conditions d'utilisation

## Utilisation de l'API
L'API a certaines fonctionnalités qui peuvent notamment être temporairement interrompues lors des mises à jour qui peuvent arriver à n'importe quel moment en fonction de l'administrateur. 